請問環保人士有冇屌煙花？

如題